日本working holiday

小弟諗住去working holiday
有冇巴可以分享下經歷或者有咩要同注意可以提點下

有錢就得
黎左8個月

首先你要有舊錢證明你有能力去

利申,啱啱去完返黎

電話申請 LINE MOBILE最平,因為佢用FB,IG,Twitter同LINE都唔計DATA,
之後申請埋佢張LINE PAY 卡找數,任何消費都會有2%回贈,好抵屌

注意唔好同D台仔圍爐，否則日文學唔到，錢又儲唔到

唔洗特登揾請識中文既工 唔係會變做翻譯仔

利申返左黎 做綜藝節目AD

係唔係冇個舊錢就去唔到
有冇其他方法

推
有冇人working holiday轉一working visa?
可唔可以分享下？

留意報名日期，應該一年開兩round

唔好買旅遊保險（因為唔係去旅遊）
買working holiday保險亦要睇領事館接唔接受
一般都係到當地做住民登記時買埋保險

有, 搵到工,公司肯幫你轉OK

戶口有2萬幾蚊證明就OK

咁我要落力啲做公司先會幫我轉

轉visa 最快要搞2個月，越早搞越好

thx 巴打但其實我未去

無返咁上下身家都唔批

想知多D既可以留低TG

＠Shimahidesu

證明完可唔可以拎出黎比人證明

你既意思係證明完之後洗曬佢？實得架

留名

咁咪可以借比人證明

要對戶口名